有冇巴打識gel周杰倫髮型

有冇巴打教下我點gel 個陰ok 但個頭頂先最難搞 點先做到佢頭頂果種蓬鬆感？係咪要做紋理燙？同埋有冇髮泥同spray介紹下

Po你個頭出黎先教到你

m9k

粟米夾

好似鳩毛咁

佢個假髮黎

依家個頭都唔係咁

樓主識貨